\begin{flushleft} % sætter tekststarten i venstre marginside.
\doublespacing

I dette projekt har vi arbejdet på at udvikle en dansk version af spillet Matador ved brug af Java, hvor der er genbrugt visse kodedele fra CDIO del1 til CDIO del3, hvorend hensigtsmæssigt. Den nuværende version af Matadorspillet er udviklet ud fra et virkelig Matadorspils spilleregler, spillekort og spilleplade (se bilag A1). Alle spillekort og spilleplade er implementeret, men få spilleregler er udeladt.

\addlinespace

I projektet er der arbejdet iterativt efter en Unified Process style workflow. Dette vil sige, at der er fra start af har været fokus på at implementere centrale use-cases, hvorefter der inkrementelt har været tilføjelser og revidering af use-cases. Derved er projektet altså udarbejdet i stil med en foreberedelses-, etablerings-, konstruktions- og overdragelsesfase (hhv. inception, elaboration, construction og transition på engelsk). Hertil er der udarbejdet analyser indenfor kravspecificering, use-cases, domænet og systemsekvenset. Designet er udviklet ved brug af sekvensdiagrammer og ét klassediagram.
\addlinespace
Koden er skrevet ved hjælp af IntelliJ som udviklingsværktøj og Git som versionsstyringsværktøj. Herved er det sikret, at dokumentationen bliver opdateret tilsvarende det aktuelle Matador programs versionsnummer. Yderligere har vi gjort brug af en Graphical User Interface (GUI) som er blevet udleveret af kunden.
\addlinespace
I forbindelse med test af produktet er der i projektet udarbejdet JUnit tests og brugertests. Hvor der primært er fokuseret på tests, der måler funktionalitet af Matadorspillet.
\end{flushleft}